立仙伊藤新加盟，八仔蜂巢好醒神

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到2017年5月，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：

成員instagram&twitter list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

開貼用資料文件：

禾初BB巧慘呀

初哥哥就聽過
番去搵佢啦

ＡＫＢ中野郁海／カメラみたいに記憶できる

標題都寫咗 template竟然唔放住條link先

新飯就留名

又茨城

比人cut budget得好緊要

正到癲

好廢

もか同長久兩件都幾正,夠怪TEE款
有啲心郁

啱啱stage中間第一排
仲要係正hama前面
不枉費我提早個半鐘排

小田個件

又日本巨

滯港渣

QQ隻貓

聖B同山根B一齊

好似係有兩隻
兩邊都咁可愛

佢公公婆婆屋企,有三隻,姬/仁/咲

映唔到咲

MOKA件TEE SOLD OUT

何歳

我

ＡＫＢ春本ゆき／ダジャレが得意

ＡＫＢ永野芹佳／肌の白さはグループＮＯ・１

ＡＫＢ山本瑠香／和歌山のことなら何でも知ってる

ＡＫＢ高岡薫／バイオリンと三線弾ける

【公演】6/3(日)11:30
「PARTYが始まるよ」公演
佐藤七海・高橋彩音・佐藤栞・服部有菜・高橋彩香・山本瑠香・濱咲友菜・奥原妃奈子・人見古都音・奥本陽菜・下尾みう・春本ゆき・川原美咲・山田杏華・下青木香鈴・宮里莉羅

2018年6月2日(土) 12:00/16:00
チーム8「PARTYが始まるよ」 公演

【出演メンバー】>>>2公演共通

佐藤七海（岩手県）・佐藤朱（宮城県）・本田仁美（栃木県）・吉川七瀬（千葉県）・服部有菜（岐阜県）・高橋彩香（長野県）・山本瑠香（和歌山県）・濱咲友菜（滋賀県）
・中野郁海（鳥取県）・奥原妃奈子（島根県）・奥本陽菜（広島県）・春本ゆき（徳島県）・川原美咲（佐賀県）・山田杏華（大分県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

2018年6月3日(日) 11:30/15:00
チーム8「PARTYが始まるよ」 公演

【出演メンバー】>>>2公演共通

佐藤七海（岩手県）・高橋彩音（埼玉県）・佐藤栞（新潟県）・服部有菜（岐阜県）・高橋彩香（長野県）・山本瑠香（和歌山県）・濱咲友菜（滋賀県）
・奥原妃奈子（島根県）・人見古都音（岡山県）・奥本陽菜（広島県）・下尾みう（山口県）・春本ゆき（徳島県）・川原美咲（佐賀県）・山田杏華（大分県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

佐藤朱呢半年靚咗好多

唔止呢半年嘅事啦

會唔會太靚女

gay

幾時邊度唱壞路姬

投票鳥

星期日全握

投！

比有耳！

老婆s我愛你

モデルプレス選抜

AKB48／チーム8（A兼任）・谷川聖

谷川聖（たにかわ・ひじり）／17／2000年12月26日／秋田県／96位

チーム8メンバーは、五分五分の票数かつ、モデルを目指しInstagramの投稿に工夫をこらしているメンバーも多く、選出が難航したが、彫りの深い顔立ちで一度見たら忘れない個性的な“秋田美人“の谷川に決定。

メイクテクニックをメイクアップアーティストに褒められた経験もあり、メンバーにすることも。その美意識の高さとルックスから、美容誌『VOCE』のレギュラーモデルを務める入山杏奈のような存在になれるのでは？と期待したい。

【読者コメント】
・個性的ファッションでチーム8イチのおしゃれマスターだと思うし、メンバーのヘアアレンジもよくする。メイクに関してはメイクアップアーティストの方も上手と褒めていた。（10代女性）
・スキンケアからメイクまで手を抜かず、常に美を意識している。（20代女性）
・凛々しい顔立ちが憧れます。（20代女性）

畑でmarry me拍三日兩夜然後剪三集兩分半鐘出嚟真係好撚反智
完全感受唔到佢哋嘅感情點樣喺短時間內變得深厚
亦表達唔到佢哋修行咗啲咩
完全係嘥咗member啲時間
(希望有making睇)

肥美又打回原形

睇到最尾個老豆喊咗果陣真係唔知咩事
4集入面見唔到有交流咁
整個powerpoint貼d相出嚟個效果可能仲好

大西嗰幾集剪得好好多
清水呢幾集除咗湊B嗰集之外 有種唔知做乜鳩嘅感覺

又係九州

世界下青木

預左啦,拉左九成九州妹去一定係有事發生

天才返去做天才做嘅嘢

見到前面naru已經喊都已經估係佢...
周刊果個唔通贏咗？

app 入面最後第一係佢，但係有往積計埋實體票會反勝
不過佢話畢業日期未定，應該係可以影埋封面先走

星期六日，無Moka，有七海

係佢架啦

諗起四周年晚場入去嗰陣係下青木派嘢畀我

卒未

下青木個直筆寫得好有心機

永遠不齊人

張紙寫得咁有心機仲想握手會去睇佢
不過矛機會鳥

係新captain 同救世主既英明領導下，Team A 已經卒左兩件8仔

又乘機想反耳耳

票已投

大西委員會目標速報12位

希望郁美唔好又失望多年

準備好睇號泣配信未

119位：佐藤栞

103あかりん

100位 太田奈緒
99位 山田菜々美
98位 永野芹佳

差唔多啦

88位 小田えりな
87位 長久玲奈

肥美喊咗

81位：橋本陽菜

71位 坂口渚沙

61位 岡部麟
60位 中野郁海

仁美56

49位 小栗有以
喊左出黎

議題探討
點解小栗wota唔會去投票??

大西

七瀨SR個樣灰咗

今年係唔係倒轉有得睇橫結安慰聖犬

狗聖已經喊緊

NGT狗 希望珠珠帶頭反NGT呢個辣殺團

分析有冇話今年大概要幾多票先圈內?
睇下投幾多比轆仔

不啦
寧願男人頭嬴

跳樓TIM啦要

都是垃圾,不用分太細

橫結強忍...

上年話左唔選又衝返出黎,好難分票比佢

哭了...

咁相對要睇#1意氣風發的話...

小粟有耳啲票呢,你當我地一姐流架

上年速報100位3531票
今年速報100位4369票

上年速報80位4431票
上年速報81位5212票

上年最終80位15396票
上年最終100位10163票

睇黎今年下遊既票會升

估唔到今年速報殺出一個佐藤G

賣都好似多過上年?

我麻瘋狂忍喊 眼泛淚光

人地好比心機灌迷湯勸投架

又喊

睇到我麻爆喊心都碎埋……

你可以守護〇〇的笑容

倉野尾成美 13位 11961票 --> 37位 8293票 -3,668
永野芹佳 35位 7433票 --> 98位 4392票 -3,041
太田奈緒 61位 5218票 --> 100位 4369票 -849
小栗有以 37位 7288票 --> 49位 6727票 -561
中野郁海 66位 5048票 --> 60位 6386票 1,338
坂口渚沙 96位 3819票 --> 71位 5774票 1,955
大西桃香 61位 5218票 --> 27位 9481票 4,263

速報上椄既人多左，但係形勢唔太樂觀

Nao應該係
41位 6811票 --> 100位 4369票 -2442
少咗成3分1票

就算賣身家投佢入圈都無意義
你睇下上年入圈嗰啲
都唔覺有咩回報
BTW我覺得今年肥籤唔入圈嘅話可能真係會走

第一日玩總選咩，從來營運有營運強推，飯有飯投，理得你投到做神7
其實你喱句放係全部20+既成員都啱洗

【AKB48】TSUTAYA総選挙の速報結果発表
関西
中四国

高岡

成堆人d票數都係岩岩好護到級圈內到
到時70-100位有10個8仔都唔出奇

笑到gap gap聲

鬥唔眨眼

下尾極速

:あー

珠po 開始反緊NGT 添8手足洗唔洗全面進場

反還反
咪搞我荻野bb

咁你走啦 入錯po啊

不啦 love and peace

清好惡

跟呢到啲巴打學 見你成日比人反

佢地酸

我地與世無爭

兩邊都反
結果：小二，黎兩斤花生

Diu 搵三個九唔撘八既人黎都唔比D係屋企吽臭既人黎
營運同毛利仆街死全家

wfc

唔關事都算仲企到咁撚前

武藤小麟 同另外兩件咩水

山根B叫比較痴8果面
但其它果兩件真係

仲有肥簽同太田係instagram live ...唉

你自己推既就講到佢痴8咁

添8。太多人 好多都好值得gchi
但總選真係投唔到咁多個
投一兩票比首推算

簡直就係幾粒老鼠屎

兩粒昨を
無三不成幾

同啲ngt狗一樣唔知醜

又盲反

連8仔自己有d member都未著過呢件, 何德何能要比d第二隊既人著
仲要係比呢幾件蛋散.... is恥辱

比16期上真係害佢地多d
頂佢最想睇nagi同hama果段
就唔比佢兩個上

Nao原本諗住關果陣
睇到comment喊咗出嚟
之後話喊完就關嘅話會令觀眾擔心
開多咗十幾分鐘先關

搵多3個黎跳好難架咩？

兩粒,加舊大嘅

清水本身仲笑住同fans吹水,中間睇住佢忍咗幾次,仲扮嘢話好熱行開咗
睇住佢最後忍唔住爆喊

唔關事果幾個就企開d啦 屌你老母

ＡＫＢ小栗有以／初センター経験 ８位目指す

幻到

隔咗差唔多半年終於中到team8公演
仲要因為有握手會，好彩無抽

樓上撐ngt同16期既肯走未

夜麻麻都要比啲廁晒親
唉

係撐自己條女ok?

見到幅圖好自卑

又中

你又搞事

清水小百合(リリィー) – 小栗有以(AKB48チーム8)
嵐ヶ丘学園にやってきた謎の転校生。
権力者の生徒会の命令に従わず我が道を進む。

朝陽日奈 – 岡部麟(AKB48チーム8)
リリィーとともに生徒会に対抗する華組のメンバー。

茨城不良

◆嵐ヶ丘学園
【華組】
小栗有以
岡部麟
向井地美音
倉野尾成美
高橋彩音
山内瑞葵

【生徒会】
本間日陽
荻野由佳
小柳友
加藤美南
谷口めぐ
落合モトキ

新三棍客 一齊往死裹打

有彩音

浪起架車嗰度笑咗

好似見到啲人話速報嗰日下尾發老脾?

好似係話叫D人唔好係SR課金

我見佢仲要道埋歉 但睇返個SR又唔似有咩

又有新素材俾我鳩整

Jaja只可以中呢d安慰自己

壓力大痴左線

其實有啲講出嚟係幾肉酸……
睇嚟壓力應該真係幾大

有幾肉酸
腸菜都講過同一番說話

再々販2次完売状況

完售10部以上既，係得佢一個入唔到速報，係會有D忟既

除左肥HI個個都有車牌
咁樣自己穿自己煲算唔算倒自己米

好似日本所有拍渣車既鏡頭都咁樣裝假狗

6/9（土） チーム8「PARTYが始まるよ」公演 11:30/15:00

神TV四人組齊腳

點呀你 精神分裂呀

禾老婆黎WO

開始期待開播你班痴線佬會點玩

8仔又嬴

睇返5月31日早上SR又真係插得幾狠(笑)

仲唔小心開左本家大隊長一槍

係755嗰啲又鞭又糖嘅就

聽得出語氣有D串

大西桃香さん1st写真集！！
セブ島で撮影しましょう！！

大西さん@momo_0x0_920 、綺麗な海での撮影が叶いましたよー☺️
皆さま、応援よろしくお願い致しますっ☺️

宿霧

6月10日日曜
ＮＨＫＢＳプレミアム 午後11時00分～ 午後11時30分
AKB48SHOW「#188」

AKB「Teacher Teacher」／ふるさと講座は坂口渚沙／／／長久玲奈「ハッピーエンド」弾き語り！

／AKB48最新曲「Teacher Teacher」フルサイズ！
／ふるさと講座は北海道編！坂口渚沙が地元の魅力をプレゼン！

／チーム8長久玲奈が「ハッピーエンド」を弾き語り！

件衫

屌 好想要

えくぼポケモン

2018年6月9日(土) 11:30/15:00

チーム8「PARTYが始まるよ」 公演

11:30公演にて野田陽菜乃・川原美咲 生誕祭を実施いたします。

大西もいつか歌田さんの天使の寝顔のせるね👼

覚えてなさい( '-' )ノ)`-' )

麻璃亞而家先嚟宣佈參戰SHOWROOM選拔

去到幾時 ？

イベント期間
2018年5月24日(木) 17:00 〜 2018年6月15日(金) 15:00

而家成個排行榜去到100都唔見佢

啲人同佢講左伴比我地兩日谷左上31位
咪又想...

其實叫轆仔著呢件衫係咪玩鳩佢

31位都無咩用 ？

痴線

ＡＫＢ吉川七瀬／おしゃれな料理作れる

ＡＫＢ高橋彩香／私の良いところを発見して

ＡＫＢ浜咲友菜／表情筋が人より柔らかい

ＡＫＢ吉田華恋／いつもカレンダーをめくっています

逆襲之清水

結果成班比Green Flash 帶左唔知去左邊，從此人間消失

qq

愛你

大學

海上保安官

吹得就吹

宇宙

歌田真係好fun

老

我究竟飯咗啲咩偶像

依啲先一流

正

QQ

我麻俾人串完無波又要俾人胸襲……

【公演】6/9(土)15:00
「PARTYが始まるよ」公演
佐藤朱・高橋彩音・左伴彩佳・服部有菜・野田陽菜乃・高橋彩香・山本瑠香・濱咲友菜・奥原妃奈子・人見古都音・春本ゆき・行天優莉奈・川原美咲・谷口もか・下青木香鈴・宮里莉羅

もか

你去同山田渣手就可以間接...

山田：但係我咩都摸唔到喎

小田b 真係正到癲

多謝

原來整都唔使自己整

本家大隊長：佐藤ななみ！

先日、卒業を発表したAKB48チーム8 鹿児島県代表・下青木香鈴ですが、卒業公演の日程が決定いたしました。

卒業公演は6月23日(土)となり

皆様、お待たせてしてごめんなさい！
決勝の集計です！

１位 下青木香鈴（鹿児島代表）
２位 佐藤栞（新潟代表）

また、このあとのお知らせもご確認下さい。
#チーム8 #Team8 #グラビア #マガジン

＜お知らせ＞

決勝で1位の下青木香鈴さんは、6/23の卒業公演をもって、現状予定されている握手会への参加を除き、AKB48としての活動を終了いたします。

8/29発売の週刊少年マガジン39号・表紙/巻頭グラビアを飾るメンバーは、2位の佐藤栞さんとさせていただきます。

又係執二灘

ゆうな

6月5日(火)の日本テレビ系「AKBINGO!」（毎週火曜日24:59〜放送 ※一部地域を除く）は、「LINE美人コンテスト」の後編をお届けします！

歌コーナーでは、チーム8の新曲『蜂の巣ダンス』をスタジオパフォーマンス！ 今回は、チームA 山根涼羽さん、チームK 武藤小麟さん、チーム4 山内瑞葵さんもメンバーに加わった、まさに「AKBINGO!スペシャルバージョン」です！ お楽しみに!!

［出演メンバー］※上部写真左上から
谷川聖（秋田県）／行天優莉奈（香川県）／佐藤朱（宮城県）／佐藤栞（新潟県）／左伴彩佳（山梨県）／長久玲奈（福井県）／佐藤七海（岩手県）／武藤小麟／横山結衣（青森県）／吉川七瀬（千葉県）／山根涼羽(兵庫県)／岡部麟（茨城県）／小栗有以（東京都）／倉野尾成美（熊本県）／髙橋彩音（埼玉県）／山内瑞葵

冷手執個熱煎堆, 都唔知係好事定唔好事

十卜十卜

有無人發明左自己打格仔系統等我睇蜂巢舞可以睇唔到三舊?

又嬴

口裡說不

山根b又跳得唔錯

係咪我對耳有問題定係首歌改過D唔知咩黎

聽起上黎怪怪地咁

幻音

應該快左beat

有

但係應該打哂咁多個8仔

有時間搞

おはようございます🌼

114場con 一秒都無

橫結同莉羅嗰part睇到眼濕濕
（都唔只嗰part其實

睇完
覺得有啲不滿足感 但係又講唔出究竟差緊啲乜野

TOP LEAD

好似好簡單咁話比你聽我今年做過乜乜乜就無晒

開頭話MEMBER個人事務多搞到無時間練4週年個演奏
但唔係因為營運太遲先定幾時開咩……

係同本家撞期要讓路

唔怪得第一次唱47街嗰陣好似見唔到莉羅定點
橫結又係跳到成個炸咗

睇完4th lap特登睇返上年個集 主要上年分開幾章係Tears Reflection Challenge
都係啲概念啲野 加埋有旁白
成件事都係抽象啲靠多啲感受
同埋令觀眾借8仔點樣思考佢個章嘅主題
例：大西個段說話
(先假設冇咁多hidden message唔亂過份解讀先)

今年唔係淨係話剪得碎剪得亂就講得哂
首先今年幾章係選拔 卒業新代表 兼任 東北 4週年con
好多題目都已經講到明 已經有限制 發揮極都總係會公式啲

覺得亂嘅原因其一舉例講 開場又剪4週年con 尾又剪
“卒業”講完一堆 結果“東北”聖仔唔掂得一段仔 之後其實係東北mb畢業
節奏亂咗又冇捉緊個主題

另外剪接一樣冇咁流暢 冇咗好似3rd lap依一幕咁

幫到大家係之前個章嘅感情跳返出嚟睇下一章
蜂の巣ダンス更加係剪到狗屎

開頭我仲以為換咗導演 睇多陣又睇得出仲係高橋榮樹
但唔知佢係綁手綁腳搞成咁定自己鳩嚟
反正我覺得條片剪出嚟好差

原來漏咗講3rd lap仲有章係hope

順手講多少少(雖然應該冇人睇
如果4th lap嘅“選拔”變返做“Hope”
學返佢剪得碎嘅方式快飛入到選拔嘅8仔
詳細啲俾返啲訪問鏡頭俾其他8仔講下點睇選拔咪好啲

雖則同上年差不多/同其他團做法一樣

導演通常都係想有唔同表達手法去講故仔 咁唔知係佢自己綁手綁腳定係有難言之隱
不過某程度都可以話3rd lap太勁推高咗大家個expectation

會唔會係因為有太多野可以講 塞下塞下就越塞越多越黎越亂

組閣嗰度已經好多嘢可以講
明明對唔同member嚟講有唔同意義
但感覺好快就skip咗

3rd lap:
成美總選
3個畢業
大運動會
RH
中間新mb
轆專訪
太田車神
showroom
大西專訪(提及兩個畢業mb
三棍之亂
郁之失落(提及埋bun bun 8
三週年con方B地標戰
郁重奪C(flash back 8仔地標
夢のルート往年身影
47街總結

4th lap:
總選
三隻選拔
RH
新仔們
畢業
兼任
有耳拍TT
聖仔唔掂檔
東北畢兩隻
俾人鬧(依個真係好散
四週年綵排練習
mei谷優里返嚟睇
歌田唔掂+mb唔掂+橫結頂硬上+莉羅差啲退場
熱狂總結

你睇返要講嘅野兩年都差不多 依個明顯係拿捏嘅問題 當然長度都係一個限制

臨尾莉羅轉熱狂嗰度突兀到我打咗個冷震
同埋個倒敍...有啲雞肋

3rd lap週年con郁係後台等個陣都係突然mute哂聲 好突然地入佢個bgm
但係反而係種表達手法 帶到去初心嘅訊息(我認為係啦)
我估導演係想copy返個種手法落去 所以頭幾句佢都有打熱狂歌詞落去 用歌詞直接帶個訊息出嚟
不過始終冇3rd lap個種突然冇哂聲個種吸引注意之後嘅震撼

呢個我知 但我覺得同歌有關
可能因為熱狂呢首歌本身入嗰下係比較快

佢cut左好多訪問無用

咪話 3rd lap有咁多活動都仲剪到咁多訪問
就算4th lap多野講都冇理由啲訪問咁少/短

卒業個章舞木被消失?

定係因為簽左新公司對方唔比用?

放左係後面東北嗰到

岩岩睇到了

估佢應該會係有一段講公演同3個C，最後成段炒起左

個part炒起唔出奇 不過未必影響真係大到全段都咁...

小學雞英文

見到RH嗰part就嬲

人地技術性撀到，無得好講，你有本事既都可以去立返10萬8萬支柱

=我是中玉人嗎

蜂巢舞好似係上次我地屌到飛天嗰個版本黎?
[以下鳩吹]
岩岩睇完,係唔夠喉嘅,學你地話齋好多嘢好表面,全部掘落去嘅都剪走晒咁,例如兼任呢一度單係INTERVIEW我諗已經可以出隻BLURAY

一開放左上邊"AM I A TRUE AKB48?"由上年已經玩嘅問題出黎,但都無再擴展討論落去已經fail左

分左章,但每一章都比人撕走晒內容,得返個頭同尾

蘿莉嗰PART其實幾好,高橋係DOC OF AKB一貫鐘意過呼吸呢味嘢

最後蜂巢舞完左,剪接埋一齊返後台好似一群工蜂出出入入,另一邊好似係橫山DOWN左,PAN返過黎蘿莉DOWN埋,再襯埋首熱狂,突顥返T8呢班摶盡嘅小蜜蜂對嘅LIVE嘅狂熱,算係回應返練舞比人屌嗰度;片中穿插返蘿莉啲無奈不憤同就黎死嘅表情同身體語言,同歌詞都反問偶像自己對呢個角色有幾投入,我覺得係對8仔嘅正面評價黎(偏心)

最後4TH LAP左邊出黎嗰幾下呼吸聲係咪都係蘿莉嘅呢?
(相對黎睇,本家CON我諗真係無人會再過呼吸了)

聽朝蘿莉SR應該幾多嘢聽

下個星期你就可以聽到救世耳同大隊長唱"We are the Team A~~"

8單獨bingo?
加美山又係你

有麻璃亜?
我有無眼花

無

今日七瀬同佢都無係日頭開SR

返緊工無睇
啱啱見到名單有佢 當堂開心咗
不過九成都係坐到完場

周圍溝女 終於魔爪伸到群馬

蜂巢舞係我地屌到飛天嘅劣化版

上年玩夢へのルート嘅message算係講追夢
今年玩熱狂可能學你話齋 今次算係肯定

睇完覺得都係對team8認識太淺
全部都好女仔嚟
可惜太多人
希望兼任之後大家多d肉食

Jer 夠我轆仔未

Hajime社長都係8飯？

去餵木下食野啦佢

點解近呢2-3集あんたロケロケ會冇左top lead做主持
由8仔自己做差咁d嘢

新妻涉嫌偷嘢俾人革咗職
Top Reed已解散

不要再說了

做得藝人都唔洗偷嘢下話
冇左佢同和賀san冇咁好睇

【アイサレールランキングの重要なお知らせ】
5/29(火)に卒業発表した #下青木香鈴 ですが
こちらアイサレールランキングで1位になりましても
株主総会は開催致しません。
万が一該当メンバーが1位になった場合
2位になったメンバーの株主総会が開催されますので
予めご了承くださいませ。

#AiKaBu

同埋あんたロケロケ山形県個集嘅下半part(ep29)係咪因爲咁所以先休播？

係
我好想睇

大力得滯啪斷左個柄

小田 開SR清唱

love you

好得意啊

2018年6月12日(火) 18:30
岡部チームA「目撃者」初日公演

【チケット料金】
一般男性 3,100円／一般女性 2,100円／小学生～高校生 2,100円／未就学児無料
※未就学児1名に付き一般の方1名の付き添いが必要となります。
※劇場でのお支払は、日本円の現金のみとなります。

【出演メンバー】

岡部麟・小栗有以・加藤玲奈・後藤萌咲・下尾みう・篠崎彩奈・鈴木くるみ・田口愛佳・谷川聖・千葉恵里・長久玲奈・西川怜・前田彩佳・宮崎美穂・向井地美音・横山由依

如果有埋山根B就好了...

落街市買一包頂住檔先

早坂最後一集都冇得睇
已經唔介意睇生肉

【チーム8】高橋彩音「メンバーのお尻を触って親睦を図る。一番のお気に入りのお尻は坂口渚沙。それを越えるのは村山彩希さん」

AKB48
預定開始日期：2018年6月16日
We are very excited to announce that the 53rd Single World Senbatsu General Election will be live-streamed to 246 countries around the world (excluding Japan, China and Thailand*) via AKB48 official youtube channel on June 16th!
Check out the details below!

Live-streaming Date&Time: June 16th 4PM-9:24PM[JST]

*This live stream is not available in Japan, China, and Thailand.
*Please be aware that this live stream can be delayed or suspended due to the operational issues.

Hong Kong is ... ???

大個女鳥

好難得既陣容，二期大集合
其實係因為班top 要去渣手無哂人

想去

頂又飛

MIU

中部一姐領軍

今日郁美正正

叔叔不行鳥

6/19（火） 岡部チームA「目撃者」公演 18:30

好快有得睇山根B

睇本店死番出去睇啦

依個頭正到癲

真是好很正

ＡＫＢ坂口渚沙／食いしん坊で食品ＣＭ出演

ＡＫＢ野田陽菜乃／小さくてぷにぷにでも心は大きい

ＡＫＢ山田菜々美／ラジオでおしゃべり楽しい

ＡＫＢ人見古都音／長い足で高い目標50位狙う

6/23（土） チーム8「会いたかった」公演 14:00/18:00

※18:00公演が下青木香鈴の卒業公演となります。

一日射左左伴上11位
左伴睇見蘿莉唔小心瞓著左打電話 call醒佢，啲蘿莉軍衝入黎回禮
革命尚未成功，同志仍須努力

大西今年係咪唔爭？

AHO做左爭四狂魔
8 - 20 每個之間都相差唔多

今年有得課金，佢應該集中火力總選
(其實一開波就去左練Team 4公演都無時間開台）

調返轉我覺得清水心入邊已經放棄咗總選

訓硬板床的貓

我係貓

一年一度鳩剪時間 特別鳴謝呢度幫手o既專業人士

PRODUCE48
・日韓同時放送(BSスカパー！とMnetで毎週金曜午後11時から)
・デビュー人数は12人
・国籍関係なく12人が選択
(全員日本人、全員韓国人もあり)
・韓国のみの投票権が与える
・デビュー組の活動期間は2年6ヶ月、日韓両国で活動
・6月15日初放送

推哂自己團入面既工作去幫人抬轎

We're the Team A!
pioneerよ

已經可以畢業去開餐廳
當然整一份自己食同應付一個lunch hour 係唔同講法

每晚整畀我食

比碌蕉你含

左伴都無講過放棄總選，但大家比力就梗係呢邊先，起碼睇到目標先嘛，當事人又肯出力，緊係衝左先
今日左伴全日sr我落site無得幫

九成嘅配信都係食食食

撐!

洗你老母咩

3版
本家公演去番本家POST洗飽佢啦

睇下你地嬲到

btw
仲有人咁天真認為可以同本家完全切割呢下好笑D

本家狗，不了

如果佢地去握手會勸到8仔們主動要求退出兼任我就真係敬佩啦
淨係識得上網屌

我地狗哥又贏

咩者
咁好講人老母就唔好怕比人撚返轉頭

狗聖啱先喊咩?

睇本家都算 洗三版都可以算
啲圖仲要load咁撚慢
完全封鎖算

好掛住前一兩年嘅麟

投!

ＡＫＢ岡部麟／他人の良いところマネできる

【公演】6/19(火)18:30
「目撃者」公演 篠崎彩奈生誕祭
小栗有以・加藤玲奈・後藤萌咲・下尾みう・篠崎彩奈・鈴木くるみ・田口愛佳・谷川聖・千葉恵里・長久玲奈・西川怜・前田彩佳・宮崎美穂・向井地美音・横山由依・山根涼羽

開口中

新チーム体制による劇場公演の第2弾として、6月12日(火)に初日を迎えた新生チームA「目撃者」公演。チーム8からは、新生チームAのキャプテンに任命された茨城県代表・岡部麟および、秋田県代表・谷川聖、東京都代表・小栗有以、福井県代表・長久玲奈、山口県代表・下尾みうの5名が、初日出演メンバーの一員としてAKB48劇場のステージに立ちました。

2010年にAKB48劇場で初演された演目ですが、オリジナル公演とは異なる衣装や演出があり、新しいAKB48を目撃していただきたい、という思いも込められた公演になっています。ユニット曲でも、髙橋みなみさんによるソロ曲だった『愛しさのアクセル』が2人ユニットにリニューアル。新たな振り付けとともに披露されました。印象的な持ち道具を使い、ソロで歌い踊るオリジナルとの違いに、始めは場内から軽くどよめくような声があがりましたが、山口県代表・下尾みうの力強くしなやかなパフォーマンスにあらためて大きな拍手をいただきました。

冒頭の挨拶で「初日を迎えられて、ホッとしている」と語った岡部麟は、終演後にはやり切った思いが涙となって溢れ出していました。

AKB48の新時代を感じられるような岡部チームA「目撃者」公演。演目に恥じない成長を目標にしているメンバーたちに、今後ともご期待ください！

之前仲笑鳩我麻咁遲先宣佈參戰
而家真係成功咗

遲來先上岸

倍感安慰

個鼻...好似唔同咗咁

靚到癲

呢集好笑

阿哥俾人釣到標晒汗

SR差D先拎到第8
可惜

哭哭

我見第8嗰個又放咗佢一段

比人插下都好既

明顯兩個都失準
唱乜鬼get you

肥Hi 未出，想睇佢做左D乜可以企韓C隔離
8仔唯一希望

想睇佢地點train
堆DEF都上番去前面咁

我見貼吧瘋狂吹奏下尾話跳得好好

報名果時D片?
正式節目未出黎比人鞭

係呱 我無睇唔知
不過山口外景真係睇得出下尾跳舞幾正 睇得好舒服

郁美條片都跳得好好架

今年
1位 中井 りか（NGT48 チームNⅢ）63,064,904 pt

舊年
1位 大西 桃香（AKB48 チーム８）66,294,066 pt

無課金仲多分

「SHOWROOMがなかったらアイドル辞めてた」“朝５時半の女”大西桃香がなぜ早朝配信を続けられたのかを語る

輕鬆carry濃妝

95 山田

82 肥Hi

100 位都萬4票，痴線

應該好多人都gg咗...

今年多太多手機票
通哂脹

第95位
NANAMI YAMADA 山田菜々美 (チーム8/兵庫県代表)
15,174 票

第82位
HITOMI HONDA 本田仁美 (チーム8/栃木県代表)
17,656 票

UCG 食白果

62 太田

老女人好波

60 小田

Nao
目標順位達成咗

58 轆

轆仔 小田

肥美c

naru

49 肥美

咁快

好複雜

30位 28,037票 --> 49位 24,228票

歌姬小田

Sukisuki拉力呢！？

唉
佢實頹死

有c做咪幾好

預左，佢今年D選對無上兩年咁出力
豬西都係無左北海道個活動
淨返有可能入圈既應該得返救世耳同大西

47 豬西

nagi竟然贏咗naru

47好意頭
芹佳仲未出？

豬傻

38 大西

小栗=真8仔一姐

大西輸中指一位

大西同中井痴住

圈外就....

小栗圈外我退出連登

郁美個樣呆左

一生之敵

大西喊到

nagi好溫柔

邊刻? 無留意到添

岩岩bnk講野之前有一刻影到

咁我個直播未到，一陣睇望實先..

SR 打救左佢既偶像生涯

真係無諗過令到佢去到咁高嘅位置
比佢捉到呢個機會

25 救世耳

有耳呢個成績都算唔錯

以為可以再衝前啲添

有耳重奪8仔一姐要點慶祝好

速報先得6,727
中華炮沖到UG 三萬一票都好好

握手女奴唔容易救到世喎清

握手女奴救到世既話，彩姊一早打救左難波啦

有以講嘢嗰陣有特別鏡頭
幾次其他人無嘅close up

下年選拔 之後可以同珠珠目指#1了

聽到啱先排21個ngt講自己係青森出身

AKB48 谷口もか

ちょっと現実味な話していい？

エイトって遠征費がめっちゃかかるよね。。。

今次團外果3個 橙

郁應該真灰了

有耳黨既勝利

AKB48 チーム8 佐藤栞
総選挙 終わりました
速報では名前を呼んでもらえたのですが、本番では名前が呼ばれることはありませんでした
エイトから去年よりも多く名前が呼ばれて嬉しい反面、そこに自分がいれないことの悔しさが凄いです

とはいえ、
投票してくださったみなさん、わたしに夢を見させてくれてありがとう。

わたしの総選挙はこれでおわりです。

ランクインしたメンバー、本当に本当に おめでとう。

和b幾時再做6K6K

應該...

倉野尾成美

49位ありがとうございます。

フューチャーガールズセンター。

未来のセンターと翻訳します。

首先自我安慰

佢又收埋自己 搞到好似好正面咁

めちゃくちゃ悔しくて

悔しくて悔しくて悔しくて悔しいんですけど、、、 ステージでは泣かないと強がっちゃった。

然後變得好似某個人咁好重怨念....苦呀西

咪啊頂

#8仔一姐

肥美好似又開懷返
反而肥籤真係……
留低一段咁嘅嘢之後就無晒聲氣

投比低等生物係開心既

帽事嘅

好難冇事

無事嘅唔會自尋短見嘅,卒就遲早嘅事黎

this is the time

佢走左會唔會冇新人肯入黎

咁點都會有無數咁多位妹妹仔發明星夢既

得罪講句 肥籤當初入NGT可能而家都排緊UG
搞完地元47再開NGT真係同玩鳩人無分別
(重點係8啲資源少撚到)

冇如果嘅 肥簽入ngt=我唔會睇

人終需一死

咁你不如話如果肥美當日唔離開HKT，今日可能已經入左選拔添

今日個個都好搶口

明明上年SR都叫做到D成綪
點知一完左又變返轉頭走去打機玩貓都唔開台
握手靠DD，投票就要靠班死忠
你睇今日SKE威到盡都係因為主場令到班死忠駁哂命咁投
你睇佢地D碟賣成點就知道其實D飯黎黎去去都係果批人無乜點多到
平時無活動無野撈又唔自己搵D野做去留住D人
到有事要人幫既時候先走出黎都真係好困難

不能認同更多
一直都對為總選攞票先蒲頭做SR呢d市儈行為好反感

作為8仔 stage優先呢種取向絕對欣賞
知你地忙未總選唔sr唔怪你
到總選月都唔出多兩次黎拉票既我當你地唔在乎總選
所謂sns拉票當係做個樣扮著緊亦冇問題
或者學似郁美咁對入圈內態度強硬
奈何P48操練忙拖累到既我會深表同情

但冇理由冇地元活動 唔參加p48
得閒到癲打機撚狗又盛 求其話自己入圈內係夢想
發現自己圈外喇就發爛渣扭計 睇見就燥底
一係就從一而終扮對總選wfc
搞到投左票既飯情何以堪

其實8仔入唔到先正常
又少飯，d飯又窮
而家入到圍果d有幾個已經叫做鐵膽，唔洗睇都知入撚硬既
仁美同山田擺明-6足球
小田=真正既勝利

小田 好波
有歌有樣有搞笑
希望歌姬 之後keep到

who?

發現郁美真係慘到無人提咁滯

前面講緊發悔氣話唔玩果個
睇黎清係新飯唔知上年SR 兩個8仔夾擊中指姬

其實連續兩年都有人幫佢衝速報都算有交代

Nao

49位ありがとうございました！
投票して支えてくれて、一緒になって目指せてよかった。

でも悔し…
この一年は悔しいことしかなかった。
自分の力不足ですね。
不器用な私ですが…
順位にとらわれるだけじゃなく、いろんなことを一から頑張りたいと思います。
だからこれからもそばにいてください。

大家繼續感受怨念

佢同聖犬都係悲慘一族

我淨係睇akbingo架咋，其他都無睇

無飯，無錢

太田奈緒1st写真集【公式】
‏ @1st39259576
14h14 hours ago

チーム8 太田奈緒さんのファースト写真集の公式ツイッターを今日からスタートします。

你望下橫山結B
話唔玩,咪又玩
玩鳩啲飯又玩鳩自己
不過大家都明佢係為咩焗玩,都唔會怪佢

SERIKA撻死左TIM啦

玩撚完

本公式書100人上年燈死左七海，今年燈死左聖犬，下年唔知會到邊個遭殃

頂啊

有幾多大西出現到？
依你所講上年sr有啲成績 咁多咗幾多地元活動？
我都知唔做就一定乜都冇 但係唔好講到開台就決定到一切
執莊叔口水尾 永野都撻死啦 佢開台咪仲多(冇正式統據 有錯請指正)

主場之利可以話有 但味噌駁命投好似唔係第一日嘅事
上年沖繩妹咪又係乜都冇

“OO冇點樣點樣努力所以冇回報”同“OO都好努力所以有回報”依啲萬能key有咩分別？

先唔講握手靠唔唔算dd 本身八牙多箱推dd
投票靠唔靠死忠就 twitter連選對都冇

我認同佢未盡力 但唔認同要做埋一樣嘅野先叫努力

後面位人兄仲好笑 又話總選期間仆出嚟開台好市儈 又話總選期都唔開多兩下台唔落力 都唔知想點

明白即使行同一條路，每個人都會有唔同結果
亦都知道SR只係輔助工具，唔代表一切
只係唔明點解佢無試過所有可以一試既方法就話放棄
上年憑SR做到話題，有媒體去訪問佢，比起好多日日開台既人其實已經成功好多
唔係要你日日都開台先叫努力
但係佢果陣完左之後無借住個勢去keep 住大家既熱情，個人就覺得真係浪費左個機會

山田人氣家陣係去到咩位? 好似見佢Bingo 又冇乜點上歌又唔係企中間

利申飯咗冇耐係睇佢同有耳

8全部都無人氣的,有人氣嘅嫁晒入本店了

嫁哂比我了

又睇下清水左伴會唔會同佢一樣,選完無左影(利申左伴仲讀緊書)
只有收推嘅MAIL,左伴佐藤朱都好正面,但幾隻小朋友就MAIL都無個應該幾HURT
橫結係755鳩UP飯嘅數目etc etc 聖就得一句,長久755都算正面,可能知道自己上左岸

握手係8入面算排4、5左右，係8入面都算叫左營運推，但資源方面當然同小栗岡部無得比
8牙D錢去哂交通、住宿

班細既無咩壓力

深藏

清水目前都正面
我覺得佢心裡有數 應該起碼仲可以捱多一年

2018年6月23日(土) 14:00/18:00
チーム8「会いたかった」公演

※14:00公演にて、 倉野尾成美 生誕祭を実施いたします。

※18:00公演にて、 下青木香鈴 卒業公演を実施いたします。

【出演メンバー】※2公演共通

清水麻璃亜（群馬県）・高橋彩音（埼玉県）・小田えりな（神奈川県）・左伴彩佳（山梨県）・歌田初夏（愛知県）・服部有菜（岐阜県）・人見古都音（岡山県）・下尾みう（山口県）・行天優莉奈（香川県）・高岡薫（愛媛県）・吉田華恋（福岡県）・寺田美咲（長崎県）・倉野尾成美（熊本県）・谷口もか（宮崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

方B同kinako開始露出本性

之前D SR無睇
但係D人好似話奧原係到，杏華、川原、春本幾個平時自己開台好冷靜既都會變得好high

好好笑

るんば先生都壓唔住w

長久自己一PART

會員川本紗失你放係我SF2公會入邊個account仲會唔會郁下?唔會我就踢左佢了

踢得
放置左好耐了

摸黎做咩9...

條腿好似又長左

屌你睇到呢度忍唔住喊咗……

條裙咩design

睇夠賊仔未

出發lu

唔知有無人接機

原來YOU刀是咸10仔
同好

無聊入咗川原美咲sr到睇
先知原來畫畫咁好
同埋靜靜地幾舒服
睇下睇下就一個鐘

你可以睇佢755，佢畫完有擺上去
雖然唔似岡部轆咁用D高級架餐畫到好華麗咁
但絕對唔係9畫

sr到佢有重新揭過一次
望到果下幾震撼
d細節位好有心機
同埋畫緊果陣有係咁諗寫d咩同畫咩落去
呢下比佢打動到
同埋佢間房好少人
畫一陣再睇番d comment
唔使碌都睇得番哂

估唔到咁多8仔睇波

好女仔 不過同寺B一樣咁靜w

玩多一兩年應該就會變嘈
等d二代目再玩熟d之後

個龍

原全唔覺日本打多個

腿

踢得好養生

真係君子踢法

上緊堂睇唔到

踢人都嬴唔撚到日本JAI
ja ga

中左係me既

走開啦你

＜宮崎のどか役＞歌⽥初夏(AKB48)

歌田做書店

生駒里奈さん主演の舞台「魔法先生ネギま！～お子ちゃま先生は修行中！～」に、AKB48チーム8 愛知県代表・歌田初夏の出演が決定しました！

初夏

個陣睇魔蔥最鍾意書店同夕映

剪左頭毛都嬴哂

Love u

靚女你邊位

舞木香純

答案係佐藤栞

明明係近藤萌

唔係堅尼米拿咩？

係足金鳩猴

いいえ、馬です!

點解會愈大愈可愛

屌...

倉野尾成美
‏

@Kuranoo_Narumi_
39分39分前
その他
これからソーシャルネットワーキングサービスの使い方を見直します👀

「#プライベートメール」は最優先📩
「#Twitter」は宣伝用💬
「#Instagram」は私服や風景など📸
「#モバイルブログ」は週1💪
「#showroom」は木曜日に配信🌳
(⚠️木曜が無理なら水、金)

彩色有啲難搞 下次都係畫返黑白算

用色都幾靚

我有色盲 都係跟圖照cap

對唔住，屈左機

今集外景個芸人夾落有啲怪怪地
感覺安東尼睇落舒服啲
同埋每個地點都寫喺度拍咗幾分幾秒呢件事好唔知點咁

個時間係話你知要係ibaragi拍一條片有幾難

其實好難

所以咪要time比你睇

利申未睇

佢如果夾岩SUMMER SONIC/ROCK IN JAPAN嗰啲搞FES時先拍可能會好啲

好似係福島篇定神奈川篇開始咁玩
今集全部人都係年上組 睇落好過神奈川嗰兩集
肥籤又出絕招

上兩集神奈川renew 開始係咁

睇左10分鐘眼訓
今晚再睇

利申想去茨城一次
上次唔係要入油都唔會係土浦停
睇下係咪真係咁悶

剩係識國立公園

(罕野)大隊長推介：

牛久大佛
袋田瀑布
国営ひたち海浜公園

頭兩個都同水戶好遠

上次有PLAN去玩兩日一夜
但最後落雨無去到
下次想去群馬

行山 ？

同FRIEND租車上頭D嗰幾座山影下相
同埋去浸下溫泉咁
榛名湖同榛名富士睇落好正

仲有半年先拎到國際牌

早坂再現咁既款...

牛久個邊有間酒莊,當年崛北有套電視劇花ざかりの君たちへ係嗰度拍
水戶你唔係唔去三大名園之一嘅偕楽園呀?
常陸個公園啲人話幾靚嘅,唔同花期會有唔同嘢睇

夏天緊係去大洗睇囡囡(好似係

原本就係諗住去大洗影日出
個鳥居好好J咁

偕楽園講左咁多年都未去

牛久大佛揸車果時見過

彈丸式去過不過無上去

AKB48 チーム8 谷川聖

蜂の巣ダンスVARはtwitterに載せますね😂

蜂巢都要睇VAR

有人插水嘛

RIONA返咗嚟

AAA

本店犬

Pena都有,坐定定睇完公演TIM

愛死你

已經開左新post了
見呢兩三日去得快左d, 以為今晚會1001到

AKB48SHOW「#190」
7月1日（日） 23時00分～23時30分

チーム8のザ・エイトルズ「ファーストラビット」を生演奏！
ふるさと講座は愛媛編！高岡薫が地元の魅力をプレゼン

周年con魚搵

會唔會又彈到一半又由頭黎過

居然是個boy

有手有腳